希望各位前線做嘢前顧及一下文宣組感受

長話短說
有啲嘢做完出嚟大家都睇得好爽
但係事後要兜係比想像中難
與其幫前線兜我會想擺返條戰線落國際文宣
係核彈都唔割
但亦都唔想太多嘢要顧
始終人手有限仲要同返自己人解釋係好吃力
希望前線管好自己條底線
你哋做啲咩都係交俾你哋自己決定
做法不完美，但可接受，要改善

push

真正嘅文宣係能夠支持勇武
而唔係要勇敢自廢武功

真正嘅武勇係做野前深思熟慮
知道咩野應該做咩野唔應該做
為訴求為外界認同而行動

你睇下PPRB幾時賴前線班狗做野唔好睇
人地次次都幫人兜

如果連你地所謂嘅自己人都唔明真係要好好反省下

前線食子彈難d定文宣難d?

但如你所見，PPRB兜完d人只會更嬲。
希望前線明白有d野做左，文宣係會幫你兜，但外界接唔接受係另一件事。
請以PPRB為反面教材。

係得你地接受唔到
班藍屍幾開心
全部話緊受害人襲警唔啱在先
咪淨係睇同溫層啦
佢地記招係比藍屍睇
你話嬲個d人係咪無腦藍屍？

老實講 真係有文宣手足討論緊哩個問題
我眼見就尊重前線既聲音較多
但係注意番唔好話佢地分化
大家只係有意見講出嚟互相討論
佢哋唔係唔贊成裝修
而係唔贊成裝修「政見唔同」既商店，唔係割席

而我個人冇乜所謂，你做咗我就全力解
但都建議手足揀鋪時對正啲 等文宣手足好解啲
萬一解唔到嘅時候都真係前線自己受番

利申：文武雙修

我明你想講咩
你係指PPRB兜完，雖然手足都係屌到飛起，但藍絲係好受落。
而我就係話咁樣正正係反面教材，因為我地做文宣唔單止要手足受落，我地要國際都要受落，香港民意係歸曬邊，但外國民意重有好大的變動空間。
問題就係，有d野前線做左，無論文宣點兜，國際都唔會受。舉例：爆完中銀之後搶埋錢，又或者無差別爆藍店。
我知目前手足未做到呢個地步，協助福建幫和紅店裝修目前都重兜到，我睇得不知幾開心。但琴晚之所以咁多手足都出post，係希望手足出手前，都企在文宣手足角度睇下，做左可以點兜。出手合乎比例，出手之後即場噴番間鋪的罪名，係真係好有用。
希望前線明白，我地永遠企你地個邊。

啱呀

淨係見到樓主個名已經想幫口講兩句
西片太太

Agree tho 乜都唔撚割